召喚北區人 光復上水

3點鐘 光復上水 不見不散

推

唔係攞咗共識休息一天咩

其實裝修有好多種
點解唔裝修成連儂牆？
新聞出嘅圖可以贏到輿論同國際支持
又可以target警世呢啲紅底中資
佢哋要拆要清都要搞到一大輪

裝修 + 文宣 可以同時做